點解咁多pedo上抖音搵食

因為都細路先上?

得*

太多競爭對手